過左期既西藥 食唔食得 ?

過左期既西藥 食唔食得 ?

有啲喉嚨痛, 有包消炎酵母 但過左期 4 個月, 食唔食得 ?

你咪試下食囉
上黎問on99

如果過期係食得
咁Set個過期日子有咩用

google 過, 好似同個藥效有關

冇事喇
你咁on9
點會死？

呢位ching轉風向都幾勁

LIHKG @ Android

樓豬係咪食左過期藥搞到家下on99咁

食藥喇生滋狗

mbbs grad會唔識

屌你老母
平時見你個白痴係度扮特立獨行 懶係野咁都算
而家柒撚到調返轉頭都得

●浴血街頭】旺角黑衣男打大叔 遭旁觀者圍毆昏迷